不如真係諗吓點制裁班黑警

事情發展到今時今日
黑警做咗d咩大家有目共睹
成立獨立委員會到底仲係唔係一個令香港人滿意嘅方法去制度班黑警？
暗角七警大家都有眼見
把口話查 判得幾撚輕
到底呢次有問題嘅警察應該受到咩制裁
麻煩大家諗下

好老實 我自己就忍唔撚到呢班人仲可以高薪厚職住係香港

制裁 打錯字自膠

Need Batman...

禍必及妻兒

一定唔可以接小朋友放學屠sir

解散警隊，Cut撚哂三萬個警員既公務員長俸，
佢地班狗屎垃圾唔配做公務員。

贏左隨你髮落

驅逐佢地出香港會唔會好過份
現代做唔做到流放呢個行為

斬曬d手腳放入個大花樽到

推到負責計數出糧既公務員罷工
再動員勞工處選擇性執法

香港寸金尺土
搵地方罷好貴

可以流放去邊?
流放既話，D狗可以走去外國，你想睇到D狗慢慢unun腳過埋下半世?

流放梗係做苦工
去菲律賓做返外庸

推

流放返支那
回歸蛆蟈懷抱
光復香港，時代革命。

請佢飲杯酒

IT狗係幫狗出糧嘅system做手腳
利申：發夢果陣

送上大灣區永久交流

你仲覺唔覺得呢個世界需要佢哋先？

香港唔係法國
無斷頭台

唔交稅最簡單 冇糧出

警犬：政府、黑社會、法律都係我嘅人，你地點同我地打